成日話因為我特別而鍾意我嘅你

「磨擦過後是我們憧憬的未來，
吵架只是我們路上其中一個過客」
你話過㗎，你唔記得咗啦？點解宜家變咗我係你嘅過客？

鍾意嗰陣就咩甜言蜜語都講得出，唔好信咁多

唔講果堆廢話點磨擦你呀 磨擦完咪走囉

為咗佢而改變 又會話唔特別喇

到拍拖嗰陣都係會忍唔住信到十足

心水清呀你

佢話，覺得我改咗，就唔再係當初嘅我了
但我唔改，佢就決定走了

係 俾佢話改咗就唔係一開始嘅我 佢話鍾意嘅係一開頭嘅我 但我唔改又唔得 唔知可以點
到最後就離開咗我

原來在一個人身上可以失戀很多次。

總會碰到對的人既
你仲後生

佢都係咁，坦白講，就係唔愛了吧。
呢啲都係理由嚟啫

分手100次

有道理
我做好人，對佢好，但佢唔珍惜。我係咪要做衰人呀？

做返自己 只係佢唔適合你姐
今次佢食著你 可能下次到佢比人食著 到佢做你既角色呢

清
希望真係可以識到個好人

點會唔得姐
以我所見 係女仔 唔洗做都大把人埋身 再慢慢揀